［發夢]聽日升旗一定會如常升起，點圍佢地都會去到會場

佢地怖防到咁就係想室外升旗

讀書唔多既人就自然係好大喜功

至於點去會展,去到國家層面點會唔出直升機

美國總統出出入入都一隻飛機一隻直升機出入啦

利申:我發左個好真既夢

認真各位,聽日就算佢地成功齊人旗又照升

大家都唔好氣餒

抗爭係長期既

唔好咁容易就輕生

共產黨倒台之日我地要一齊見証